CSL 完約 想轉Smartone/自由鳥

如題
本身用緊CSL 但係實在太垃圾。。
想轉smartone/自由鳥
但係睇街邊易拉架 smartone d plan 又麻麻地
想睇大家有咩心水推介

自由鳥幾好用啊，可以試一個月，唔啱即cut

可以轉自由鳥用住先再搵。
我自己smt $314 12GB真無限送大陸2.5GB
搵sales應該可以再平

btw佢早二日打黎叫我無縫轉5Gplan 100GB $39x

巴打用緊咩plan 分享下

5G plan 唔洗住啦
我就係見擺易拉架果d都一般般
所以先出po 問問睇下
唔該巴打分享

佢得一隻plan 行4G 42Mbps，純粹睇你用量要幾多。可以睇埋佢個visa上台優惠，code係Visatue，唔係我personal code黎。

之前smt 完約， 十幾個sales 電話打黎都係報314個價
有個傾撚左半粒鐘，1蚊 都唔肯減
我本身就28x
我問佢，你地俾唔返28x 我，報既價同你apps 自己續約個價一樣，咁你洗乜打黎
轉左台之後有個cs 打黎問點解轉台

連登呢個廣告好似幾抵屌，不過冇無限

上台先有

舊客就慘過食屎

岩晒轉台個位巴打
我之前6GB 無限，36x
佢老尾續約開我一樣價12GB 無限
嬲嬲地轉去自由鳥一個月留號碼再新客上台
先有314 12GB 無限加送大陸2.5GB

238 16gb 不嬲都有，又係+58,+18=314無限，呢個plan 好耐喇
Smt 依家d 價企得勁硬，但要快同穩定係得smt

唔該巴打，食飯時間望望

咁最後有無平俾你？

無話之後有咩優惠再聯絡

所以而家想拎smt 同自由鳥d plan 黎格下
又或者吸引唔吸引到d sales 蒲頭

轉 搵街邊幫你就得
csl 轉咗用 smt
發現新大陸

最緊要係啲cs 打嚟問你點解唔續約都可以咁：

“屌你老母你地有冇廉恥， 我幢樓 你話我收到爆4G， 但係我連係地下大堂位 send 一句文字whatsapp 都出唔撚到街， 投訴咗你地咁多次就話基站無事，我地技術人員會留你呢個case去研究。 研究你老味？ 你而家畀8000蚊我買機又點， 買咗部機係唔係會收你收得好啲？ 你答我？ 無野講我收線”

係咪可以變潮文我就係見上次易拉架果個麻麻地
所以先想上黎開po拋磚引玉
anyway thx bro

點正法 巴打用咩plan

sales

我真係咁同啲CS講， 佢地立即無聲出同唔撚chur 我又真係有投訴過三次同樣情況

Smartone 自由鳥 = sellhk
CSL = 誠哥
不過有時都要不斷跳電話公司先好

恭喜巴打準備脫苦海
利申：黎緊28號轉smt

想問下自由鳥洗唔洗收18蚊隧道費？

免$18隧道費

仲用緊自由鳥38蚊plan

借post問
我又係csl完約 13X 5gb 4G
依家個sales打黎話續約 同價錢同速度 加到去10gb
制唔制好

自由鳥好野黎
用緊90蚊plan
依家已經無左硬食100

sell 都唔sell 下 咁唔專業

有無咩分享轉咩plan

點解smartone 係sell hk?

想要4g 無限😿

咁雀仔台無
得假無限限速2mbps

冷靜啲，如果你有恒生卡，用恒生discount code，比visa送多一個月回贈

優惠碼：VISATUEDORI

利申：等緊 9 月中先轉自由雀，本身用緊合約plan

但2mbps 用起上黎係咪真係差好多？

$210個無限plan係限速2mbps?

頭15GB 42
之後2

見咁多人講自由鳥好 真係咩
轉咗兩個月用15gb plan
唔係話上唔到網
但好多時都係office或者屋企都係收得2格
youtube有陣時要load
感覺上有d慢喎
唯一好係唔洗簽約想點走都得

你覺得o 唔ok 先
你之前都接受到咪照續

其實麻麻地
不過好似好抵屌

係咩
我見佢跟smt
咁smt 出名多站 我以為都好tim

我都係連登啲post度搵sales

早兩日csl 都係類似咁叫我續
但係唔想用華為同埋一去多人就收唔到
舊年後半年一出街就基本上無用
收到d 消息都係 已經幾個字之前既事
走慢d 睇消息先行動既話 死撚左了

仲未有sales 上水

我用緊冇事喎 室內都ok 地鐵都有21mbps添

所以好處咪係度
唔夾自己一個月即走
我平時用都係得荃灣西巴士總站收得差 其他地方都順
我就收貨了

我係smartone轉自由鳥嘅
當初都係好似你咁諗以為會有返咁上下
我係因為個號碼要轉名
等到完約先整佢都重要收我手續費
先轉台再睇下點姐
好在我唔係長途車返工
如果唔係呢個速度真係唔太得

我唔知呢d準唔準啦下

岩岩測幾次最快都係咁
之前曾經試過最快都係得16

我明阿
所以重用緊
好彩對個網速需求唔太大
公司屋企可以wifi到
係每日返放工夾埋果一個鐘唔夠

$280一個月 我簽呢個

戒左搭地鐵
地面會唔會更好

好詳細
咁巴打係咩plan 黎

280 包d 咩

我頭兩個月用15gb $160
發覺用唔晒今個月轉咗9gb $130
佢呢方面係方便嘅
用佢個app撳個制就轉到
完全唔洗聯絡人

香港寬頻買smartone plan平啲
宜家用緊，268真無限

🌟🌟🌟SmarTone 8月最Update優惠
4.5G 個人全速計劃🌟🌟🌟
無論何處 銷售員給你最貼心跟進
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🌟🌟🌟‼️5G🆕plan ‼️🌟🌟🌟
🥇🥇🥇 🏅🏅🏅
🌟🌟🌟新客戶上台🌟🌟🌟

1️⃣個人398 / 100GB
2️⃣sim 100GB/月 $518💰
3️⃣sim 150GB/月 $638💰
4️⃣sim 200GB/月 $758💰
5️⃣sim 250GB/月 $878💰

📌📌📌📌📌📌📌📌
✅~ 24個月合約
✅~ 每月2GB 大灣區
✅~ 送24個月中國內地號碼
✅~ 無限通話分鐘
✅~ 加$80可升級5G 無限數據(限速5Mbps) 沒有合約
✅~ 數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶📶

🔥SmarTone 穩定極速4.5G手機Plan🔥

⭐4.5G 全程2mbps 個人plan⭐
💥$98💥
⭐2000分鐘⭐
💥無限數據💥
🤩全程穩定不降速，煲劇Utube經濟之選😏
💥簽約24月💥

🚀⭐4.5G 全速個人Plan⭐🚀
😮原價$298
💥限時優惠$238
💥4.5G 16GB 本地Data
💥最高可達1Gbps速🚀
💥無限分鐘
🔥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊雙方可享推薦人優惠回贈
⭐尊享Smartone會藉

🚀另加$58 每月可升級至全速無限🚀
🚀🚀🚀$296 即享極速4.5G無限😍🚀🚀🚀

⭐打機 高質素要求星級之選⭐😎😎😎
💥簽約30月💥

😁Whatsapp傳送門😁Chris

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🥰主打
⭐⭐現有客戶續約組合家庭Plan⭐⭐
⭐⭐幫您計到最抵玩⭐⭐👍🏼

💮全新家庭組合計劃💮

🅰️3卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$383
🌟12Gb數據/6Gb本地+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍🔱
🌟加$198可升級至全速無限
🌟平均$199/張 全速無限(3卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨🧨

🅰️4卡快閃優惠 月費回贈
限時月費 $491
🌟20Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$178可升級至全速無限
🌟平均$171/張 全速無限(4卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🅰️5卡快閃優惠 月費回贈
限時月費$715
🌟40Gb 數據+1.5Gb中澳data
🌟無限分鐘
🌟數碼通優越會籍
🌟加$108可升級至全速無限
🌟平均$$168/張 全速無限 (5卡)
🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

⭐另有家居光纖寬頻優惠⭐
⭐公居屋⭐
⭐私人屋苑⭐
⭐⭐村屋⭐⭐
💥屋苑覆蓋價格不同 請直接聯絡我查詢💥

😄Whatsapp 傳送門😁Chris
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

係點樣操作

紅底

自由鳥 + 儲值卡
50gb 先140 蚊

但佢唔係唯一唔用華為咩？

SmarTone 數碼通 專業貼心
網絡質素首選 🛰 愛立信發射站
搭車不停站 ✨ 拒絕再Load空氣

唔想慢慢睇字 心大心細既朋友仔
光速搵我 John
專業貼心為您度身揀Plan
Whatsapp :
Telegram :

🕚8月最🔥優惠

⚡️🚀4.5G 全速 個人Plan🚀⚡️

🌈$238
揀🅰️12GB 本地Data + 2.5GB大灣Data
揀🅱️16GB 本地Data + 0.5GB大灣Data

💥無限通話分鐘
💥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊可享推薦人優惠回贈$600
💫尊享Smartone會藉

🚀另+$58 每月即可升級至Fup無限
🌈$296 即享極速4.5G無限😍
🎮打機唔跳Ping 高質素要求⭐️級之選😎
簽約30月
Whatsapp :

⚡️SmarTone Jet⚡️5G無線家居寬頻
🛰無需拉線 極速體驗🚄
⭐️村屋 唐樓 單幢 救星 💫

🌈$238
💥200GB 全速本地Data
💥其後Fup 無限數據
🌈$238已包 指定ZTE 5G Router路由器
（型號MC801A CPE）
💥如無5G訊號會自動跳4.5G,一樣夠快👍🏼
簽約24月
🤝詳情光速聯絡我John查詢
Whatsapp :

✨基本個人Plan✨

⭐️4.5G 2Mbps 個人plan⭐️
🌈$98
💥2000分鐘
💥無限數據
💥全程最高速度2Mbps
🤩全程穩定,煲劇Utube經濟抵玩之選
簽約24月

⭐️4.5G 21mbps 個人Plan⭐️
🌈$88
💥2000分鐘
💥首5GB 最高21Mbps，其後128kbps
⚡️另+$18 可升級5GB後提速至2Mbps
簽約24月

以上手機月費計劃需另加$18行政費

Whatsapp :

⚡️4.5G Family Plan⚡️

2️⃣Sim 卡 🌈$318
💥8GB本地DATA
💥可另+238升級Fup無限
💰享$1700手機配件Coupon
簽約30月

3️⃣Sim 卡🌈$458
💥12GB本地DATA
💥可另+198升級Fup無限
💰享$2200手機配件Coupon
簽約24月

4️⃣Sim 卡 🌈$588
💥23GB本地DATA
💥可另+178升級Fup無限
💰享$2800手機配件Coupon
簽約24月

5️⃣Sim卡 🌈$858
💥43GB本地DATA
💥可另+108升級Fup無限
💰享$4500手機配件Coupon
簽約24月

以上計劃無限通話分鐘
以上手機月費計劃需另加$18行政費

⚡️4.5G 企業Family Plan⚡️

2️⃣Sim 卡 🌈$265
💥8GB本地DATA
💥可另+$238升級Fup無限

3️⃣Sim 卡 🌈$380
💥12GB本地DATA
💥可另+$198升級Fup無限

4️⃣Sim 卡 🌈$490
💥23GB本地DATA
💥可另+$178升級Fup無限

5️⃣Sim卡 🌈$715
💥43GB本地DATA
💥可另+$108升級Fup無限

以上計劃無限通話分鐘
以上計劃簽約30月
以上手機月費計劃需另加$18行政費

Whatsapp :

⚡️⚡️⚡️SmaTone 5G Plan⚡️⚡️⚡️

1️⃣sim卡 🌈$398
💥5G 100GB 本地DATA

2️⃣sim卡 🌈$518
💥5G 100GB 本地DATA
3️⃣sim卡 🌈$638
💥5G 150GB 本地DATA

4️⃣sim卡 🌈$758
💥5G 200GB 本地DATA
5️⃣sim卡 🌈$878
💥5G 250GB 本地DATA

💥每月2GB 大灣DATA
💥送 24 個月中國內地副號
💥無限通話分鐘
💥另+$80 ，可升級無限數據
（限速5Mbps ) 彈性無需簽合約
💥數據可滾存至最多500GB 本地
及10GB 大灣區數據
以上手機月費計劃需另加$18行政費

Whatsapp :

💰推薦人計劃可享達$600月費回贈
💰家庭Plan可享達$4500手機配件劵

⭐️轉台⭐️新號碼⭐️企業員工
⭐️現有客戶 續約升級家庭Plan
🌈本人貼心幫您計到最抵😉

提提您 優惠均受有關條款及細則約束，不同時段會有不同的優惠

優惠未能盡錄
🌈專業貼心一對一服務
🌈詳情歡迎立即Whatsapp 查詢
🌈全港到薈簽約 方便您的位置

Whatsapp :

無呀 直接搵sell屎簽
so far so good

自由鳥最平個plan keep 住個電話
上網data 就買儲值卡
咁當然你部電話要用到兩張sim 卡啦

你睇下佢5G plan router都係用華為 中興 再者smt 係shk

SmarTone 5G 4G 都係用愛立信

唔得

係囉
明明記得smartone 唯一唔用華為

我其實都考慮過轉
不過近排好似多左巴打報告話收得差
好似唔太穩定
攪撚到又要再搵

若果平時用黎打機睇netflix
呢個速度應該有d難度

屋企計我當10mbps到啦
我試過用嚟放熱點wifi打mhw同gvg都ok唔疾嘅
但睇片你開1080p可能就辛苦d